唔怪得蓋清唔識路返膠登啦

原來係個死路痴

清高汁

蓋清呢鑊真係...

Ok

ching ho ball

皮鞋狗 我 立即 屌你老母

邊個咁大蛋笑我手足
我要佢食豆食到哽死為止

D豆比你食到周圍無晒貨啦

Ching好波

要食幾多粒先夠

毒撚蓋清第一次落街

google map都唔識用 辣殺

已幫拖=3=😎

邊個再串蓋清就係同我地青政過唔去